舒困措施只救資本家都無人反對

香港打工仔係自己攞黎抵L死
乜撚7黃圈都唔夠人地分一次錢

你納稅，我分錢，員工照停職

Omdb講得岩，d錢畀左我，點用係我既事

其實應該鼓吹賺錢既公司
將政府資助同公司對拆至合理
如果公司有錢賺，老闆食晒筆錢真係有點兒那個的